有冇人覺得國家隊入市惡意收購蘋果？

連毛記個股價都尻升

黎生揸住7成…
點買都收唔到呀嘛…

你睇吓出面有幾多貨先

可唔可以解釋下?

樓主我勸你都係收收口
一陣比人屌到上熱門

原來係咁
咁無野了

無做好research

咁毛記升黎做乜？

流通緊個d貨，似係班莊家搵食 先吹風

滾鳩你班傻散

懷疑國家隊搵黑錢入市，入完屈有人洗黑錢，凍左股票。再玩鳩肥佬黎天價擔保，想拿股去按錢都按唔到。

咁叻你黎

係咪睇太多半澤